راه اندازی سنسور ال ام ۳۵ در آردینو 


این سنسور برای تشخیص گرمی و سردی هوا یا محیط است

این کد برای این است که اگر هوا گرم شود چراغ روشن شود   حالا شما میتونید کار دیگه انجام بدید


لاوازم مورد نیاز



سنسور معرفی شوده 



آردینو


سیم جامپر 


یک ال ای دی